今日所見嘅夢境

係機場個到
前面起rb拖時間
等後面走
一路慢慢散緊
但去到一半打後
又有人叫唔好走 留低等埋前面
就係咁前面等後面 後面等前面
唔分化 唔屌人
但係出得黎都有獨立思考
唔好叫人走 唔好叫人留
好唔好
發夢咪撚屈鳩我

獨立思考好緊要